不得不說牙朗真心廢

對著法甲七弟都只係勉強入兩球

個個衝出黎燈

完場前會有十二碼

淨係識入12碼的人,最終會敗在12碼手上!